川普：我的政策已傷害到中國經濟 但仍有更多可以做

美國總統特朗普接受霍士新聞的電話訪問，其間再度發表「討華」言論，指中國人「太長時間活得太好」，更稱自己的經濟及貿易政策已經傷害到中國的經濟，揚言「我有更多可以做」。

link?

港獨之父

我國未驚過，放馬過來。link呢

得個講字 香港仲有兩萬億比中國

贏國又中

做啦，講咁撚多野

努力

廢柴講左又唔做